世界需要了解泰國的實際狀況！！！！！！！！！！！

世界需要了解泰國的實際狀況，當朋友需要幫助的時候，義不容辭站出來聲援是我們最實質的幫助。請大家一同關注泰國正在發生的事，用強力支持帶起更多影響力，轉推、分享給所有朋友。

推！
世界極權國家全部一q樣

一模一樣..
希望2020年同當初8964一樣. 幾個共產政權會倒台..

輸左

以卵擊石，香港就係好例子，注定失敗

推，當初個個都話奶茶聯盟

人地幫你就聯盟，而家要你幫你就無能？

Push

推！

push 1

[臨立會] 中共和港府一直都好需要反對派賦予立法會的合法性